
                      En esta peli creo q descubrí al actor principal. Me encanto! La actriz también lo hace bastante bien. Es una comedia "facilona" pero eficaz. Es fácil enamorarse del papel del actor principal :)
        
            